**小池里奈**是[日本女](../Page/日本.md "wikilink")[演員](../Page/演員.md "wikilink")、[偶像藝人](../Page/日本偶像.md "wikilink")。出身於[栃木縣](../Page/栃木縣.md "wikilink")[小山市](../Page/小山市.md "wikilink")，所屬[經紀公司為](../Page/經紀公司.md "wikilink")[VeryBerry
Production](../Page/VeryBerry_Production.md "wikilink")。

## 簡歷

  - 在2004年，小池被挑選扮演由[CBC及](../Page/中部日本放送.md "wikilink")[TBS製作的](../Page/東京廣播公司.md "wikilink")《[美少女戰士SAILORMOON](../Page/美少女戰士寫實版.md "wikilink")》（真人版）中的角色露娜（，人類形態）。這也是她的首演作品。
  - 2004年：主要透過進行[寫真偶像的活動來積極投入作為青少年偶像的工作](../Page/寫真偶像.md "wikilink")。
  - 2005年：開始活躍於作為小演員的演出，此後也轉為進行以女演員為中心的活動。
  - 2006年：在由[東山紀之主演的電視劇](../Page/東山紀之.md "wikilink")《[美食偵探王](../Page/美食偵探王_\(電視劇\).md "wikilink")》中演出。

## 演出作品

### 電視節目

  - 「 Fashion Show」演出（[東京電視台](../Page/東京電視台.md "wikilink")、2005年4月11日）

  - [北川昌弘之](../Page/北川昌弘.md "wikilink")「IDOL獨斷與偏見廣播電視台」\#28（[Sky
    PerfecTV\!](../Page/Sky_PerfecTV!.md "wikilink")371頻道、2006年）

  - [Gravure的美少女](../Page/Gravure的美少女.md "wikilink")
    \#349（[MONDO21](../Page/MONDO21.md "wikilink")、2006年2月3日）

  - [RANK王國](../Page/RANK王國.md "wikilink")（[東京廣播公司](../Page/東京廣播公司.md "wikilink")）

      - 寫真集排名第3位（2006年2月25日）
      - 第2寫真集排名第3位（2006年10月29日）

  - [月刊Junior Idol News](../Page/月刊Junior_Idol_News.md "wikilink")（Sky
    PerfecTV\!371頻道、2006年4月－12月）常規主持

  - [極上！肚餓旅途的食譜](../Page/極上！肚餓旅途的食譜.md "wikilink")（[日本電視台](../Page/日本電視台.md "wikilink")、2006年9月24日）

  - 今晚『[14歲媽媽](../Page/14歲媽媽.md "wikilink")』首播前SPECIAL・緊急直播討論！（日本電視台、2006年10月11日）

  - 「」（Sky PerfecTV\!371頻道、2007年1月－9月）常規主持

  - （[Animax](../Page/Animax.md "wikilink")、2007年1月－3月）

  - （Animax、2007年4月－）

  - [THE BEST HOUSE
    123](../Page/THE_BEST_HOUSE_123.md "wikilink")（[富士電視台](../Page/富士電視台.md "wikilink")、2007、2008年）

  - （[朝日放送](../Page/朝日放送.md "wikilink")、2008年）

  - [DOWN DOWN
    DX](../Page/DOWN_DOWN_DX.md "wikilink")（[讀賣電視台](../Page/讀賣電視台.md "wikilink")、2008年、2010年）

  - [美之壺](../Page/美之壺.md "wikilink")
    File109「」（[NHK教育電視](../Page/NHK教育電視.md "wikilink")、2008年）

  - （東京廣播公司、2008年）

  - [秘密的GAMING SHOW](../Page/秘密的GAMING_SHOW.md "wikilink")（讀賣電視台、2009年）

  - （東京電視台、2008年）飾演（主演）

  - 「」（富士電視台、2009年4月－）

  - （日本電視台、2009年9月）

  - 「」（日本電視台、2009年12月18日）

  - 「」（日本電視台、2010年7月31日）

  - 「」（日本電視台、2010年11月4日－）

### 電視劇

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>| 節目名</p></th>
<th><p>| 電視台</p></th>
<th><p>| 播放日期</p></th>
<th><p>| 飾演角色</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>2004年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/美少女戰士寫實版.md" title="wikilink">美少女戰士SAILORMOON</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/TBS電視台.md" title="wikilink">東京廣播公司</a></p></td>
<td></td>
<td><p>水手露娜 （）[1]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2005年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/戀愛的星期天.md" title="wikilink">戀愛的星期天</a>「東京鐵塔」</p></td>
<td><p><a href="../Page/BS-i.md" title="wikilink">BS-i</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/週六Wide劇場.md" title="wikilink">週六Wide劇場</a> <a href="../Page/警視廳搜查一課強行犯七係.md" title="wikilink">警視廳搜查一課強行犯七係</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/朝日電視台.md" title="wikilink">朝日電視台</a></p></td>
<td><p>2月12日</p></td>
<td><p>九重順子[2]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/週四Mystery.md" title="wikilink">週四Mystery</a> 4 （第8集）</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>6月9日</p></td>
<td><p>安田瑞穗</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/女人與愛與Mystery.md" title="wikilink">女人與愛與Mystery</a> <a href="../Page/法醫・篠宮葉月_屍體會說話.md" title="wikilink">法醫・篠宮葉月　屍體會說話</a>6</p></td>
<td><p><a href="../Page/東京電視台.md" title="wikilink">東京電視台</a></p></td>
<td><p>6月22日</p></td>
<td><p>小室梨花</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>週六Wide劇場 <a href="../Page/的士司機的推理日誌.md" title="wikilink">的士司機的推理日誌</a>21～殺人占卜的女人～</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>10月8日</p></td>
<td><p>若林美奈</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2006年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/美食偵探王_(電視劇).md" title="wikilink">美食偵探王</a> （第5、7、9集、大結局）</p></td>
<td><p><a href="../Page/日本電視台.md" title="wikilink">日本電視台</a></p></td>
<td><p>1、3月</p></td>
<td><p>木下黎（準常規演出）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/怪談新耳袋.md" title="wikilink">怪談新耳袋</a>（第5輯）</p></td>
<td><p>BS-i</p></td>
<td><p>7月</p></td>
<td><p>佐藤綾</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/死亡推定時刻.md" title="wikilink">死亡推定時刻</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/富士電視台.md" title="wikilink">富士電視台</a></p></td>
<td><p>9月</p></td>
<td><p>渡邊由紀</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/天才兒童MAX.md" title="wikilink">天才兒童MAX電視劇</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/NHK教育頻道.md" title="wikilink">NHK教育頻道</a></p></td>
<td><p>9月11、13日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>美食偵探王 SPECIAL「吃遍香港！」篇</p></td>
<td><p>日本電視台</p></td>
<td><p>9月30日</p></td>
<td><p>木下黎</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/14歲媽媽.md" title="wikilink">14歲媽媽</a></p></td>
<td><p>日本電視台</p></td>
<td><p>10月11日起</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>（大結局SP第2部）</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>12月15日</p></td>
<td><p>南条晴香</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>週六Wide劇場 <a href="../Page/東京車站失物處理所.md" title="wikilink">東京車站失物處理所</a></p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>4月</p></td>
<td><p>村尾由希子（年幼時期）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>美食偵探王2</p></td>
<td><p>日本電視台</p></td>
<td><p>4月14日起</p></td>
<td><p>木下黎（常規演出）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2 （第7、9集）</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>8月16、30日</p></td>
<td><p>中川真美</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/手機少女#電視劇.md" title="wikilink">手機少女～戀之課外授業～</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/地面電視.md" title="wikilink">地面電視</a>、<a href="../Page/FAMILY劇場.md" title="wikilink">FAMILY劇場</a></p></td>
<td><p>10月23日起</p></td>
<td><p>藤宮桃香</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2008年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/幪面超人KIVA.md" title="wikilink">幪面超人KIVA</a></p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>1月27日起</p></td>
<td><p>野村靜香</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/警視廳搜查一課9係.md" title="wikilink">警視廳搜查一課9係</a>（第3季第1集）</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>4月16日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/7人女律師.md" title="wikilink">7人女律師</a>（第2季第3集）</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>4月24日</p></td>
<td><p>初中女生</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2009年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/Challenged.md" title="wikilink">Challenged</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/NHK綜合頻道.md" title="wikilink">NHK綜合頻道</a></p></td>
<td><p>10月3日起</p></td>
<td><p>奧寺比夜</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2010年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>東京電視台開台45周年記念特備劇<br />
<a href="../Page/SHOE_SHINE_BOY.md" title="wikilink">SHOE SHINE BOY</a></p></td>
<td><p>東京電視台</p></td>
<td><p>3月24日</p></td>
<td><p>塚田千夏</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/每日放送.md" title="wikilink">每日放送</a></p></td>
<td><p>4月起</p></td>
<td><p>小林少女</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/靈能力者_小田霧響子的謊言.md" title="wikilink">靈能力者 小田霧響子的謊言</a> （第7、9集）</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>11月21日、12月5日</p></td>
<td><p>戶田翔子</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2011年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p>每日放送、<a href="../Page/神奈川電視台.md" title="wikilink">神奈川電視台</a></p></td>
<td><p>1月起</p></td>
<td><p>袋公女里{{-(}}{{)-}}奈</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2012年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/私立馬鹿蘭高校.md" title="wikilink">私立馬鹿蘭高校</a>（第9集）</p></td>
<td><p>日本電視台</p></td>
<td><p>6月9日</p></td>
<td><p>有坂由真</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/放學後再推理.md" title="wikilink">放學後再推理</a>（第5回上 / 下）</p></td>
<td><p><a href="../Page/TBS電視台.md" title="wikilink">TBS電視台</a></p></td>
<td><p>6月18日、25日</p></td>
<td><p>加藤美奈</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/黑之女教師.md" title="wikilink">黑之女教師</a>（第6集）</p></td>
<td><p>TBS電視台</p></td>
<td><p>8月24日</p></td>
<td><p>石川愛</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/匿名偵探.md" title="wikilink">匿名偵探</a>（第3、6、8集）</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>10月26日、11月16日、11月30日</p></td>
<td><p>保坂麻美</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2013年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>特別企劃劇 </p></td>
<td><p>每日放送</p></td>
<td><p>3月31日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/刑警110公斤.md" title="wikilink">刑警110公斤</a></p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>5月23日</p></td>
<td><p>三上晶</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/週一Golden.md" title="wikilink">週一Golden</a> <a href="../Page/緣側刑事.md" title="wikilink">緣側刑事</a></p></td>
<td><p>TBS電視台</p></td>
<td><p>9月2日</p></td>
<td><p>小野田千秋</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2014年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/水手服僵尸.md" title="wikilink">水手服僵尸</a></p></td>
<td><p>東京電視台</p></td>
<td><p>4月起</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>（第4集）</p></td>
<td><p>東京電視台</p></td>
<td><p>4月9日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/超人力霸王銀河S.md" title="wikilink">超人銀河S</a></p></td>
<td><p>東京電視台</p></td>
<td><p>7月起</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/匿名偵探.md" title="wikilink">匿名偵探</a>（第2季大結局）</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>9月5日</p></td>
<td><p>保坂麻美</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/出色的選TAXI.md" title="wikilink">出色的選TAXI</a>（第7集）</p></td>
<td><p>富士電視台</p></td>
<td><p>11月25日</p></td>
<td><p>黑田陽子</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p>TBS電視台</p></td>
<td><p>12月29日</p></td>
<td><p>須藤千明</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2015年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>特備劇 </p></td>
<td><p>東京電視台</p></td>
<td><p>3月11日</p></td>
<td><p>西村千佳</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/超人力霸王銀河S.md" title="wikilink">超人銀河S：Ultra Fight Victory</a></p></td>
<td><p>東京電視台</p></td>
<td><p>3月起</p></td>
<td><p>咲夜</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/監察官·羽生宗一.md" title="wikilink">監察官·羽生宗一</a>3</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>7月4日</p></td>
<td><p>森末春菜</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/山本周五郎.md" title="wikilink">山本周五郎</a> 人情時代劇（第2集）「」</p></td>
<td><p><a href="../Page/BS日本.md" title="wikilink">BS日本</a></p></td>
<td><p>10月13日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2016年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>特備劇 </p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>1月17日</p></td>
<td><p>富樫明日香</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/澄和堇.md" title="wikilink">澄和堇 年輕了45歲的女人</a></p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>2月起</p></td>
<td><p>加藤菜菜美</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/初戀藝人.md" title="wikilink">初戀藝人</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/NHK_BS_Premium.md" title="wikilink">NHK BS Premium</a></p></td>
<td><p>3月起</p></td>
<td><p>山口惠理</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2017年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p></p></td>
<td><p>TBS電視台</p></td>
<td><p>8月21日</p></td>
<td><p>吉森小春</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2018年</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/科調所的女法研.md" title="wikilink">科調所的女法研</a>（第18季第6集）</p></td>
<td><p>朝日電視台</p></td>
<td><p>10月起</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 電影

  - [Einstein Girl](../Page/Einstein_Girl.md "wikilink")（2005年7月16日公映）

  - （2006年1月21日公映）飾演小池洋子

  - [風平浪靜的黃昏的街道
    櫻之國](../Page/風平浪靜的黃昏的街道_櫻之國.md "wikilink")（）（2007年7月公映）飾演太田京花

  - [劇場版 幪面超人電王\&KIVA
    CLIMAX刑警](../Page/劇場版_幪面超人電王&KIVA_CLIMAX刑警.md "wikilink")（2008年4月12日公映）飾演野村靜香

  - （2008年7月19日公映）飾演野原玉枝（主演）

  - [劇場版 幪面超人KIVA 魔界城之王](../Page/魔界城之王.md "wikilink")（2008年8月9日公映）飾演野村靜香

  - [咕咕貓](../Page/咕咕貓.md "wikilink")（2008年9月6日公映）飾演小島麻子（少女時期）

  - [書之道](../Page/書之道.md "wikilink")（2009年12月26日公映）飾演反町美紀

  - （2013年6月8日公映）飾演

  - [二流小說家 Serialist](../Page/二流小說家.md "wikilink")（2013年6月15日公映）飾演小林亞衣

  - （2014年2月15日公映）飾演一色繪里

  - （2014年2月22日公映）飾演

  - [劇場版 超人銀河S
    決戰\!超10勇士\!\!](../Page/超人力霸王銀河S.md "wikilink")（2015年3月14日公映）飾演

  - [Happy
    Landing](../Page/Happy_Landing.md "wikilink")（2015年6月6日公映）飾演街田藍子

  - （2015年6月13日公映）飾演

### 互聯網電視劇

  - [暑假的戀人
    〜菲林中的她〜](../Page/暑假的戀人_〜菲林中的她〜.md "wikilink")（[YouTube](../Page/YouTube.md "wikilink")、2009年8月1日
    - ）飾演成海雫（主演）[官方Blog](http://ameblo.jp/natsukoi-boy/)

### 廣告

  - [萬代](../Page/萬代.md "wikilink")
      - 「LUNATEA」（2004年）
      - 「HARUMIKA」（2008年）
  - [東京迪士尼海洋](../Page/東京迪士尼海洋.md "wikilink")（2004年）
  - [花王](../Page/花王.md "wikilink")「ECONA 調味醬〈香味胡麻〉」新發售篇（2005年）
  - [樂天](../Page/株式會社樂天.md "wikilink")「雪見大福」（2009年）
  - [NAMCO BANDAI
    Games](../Page/NAMCO_BANDAI_Games.md "wikilink")「」（2011年）
  - [MEGANETOP](../Page/MEGANETOP.md "wikilink")「眼鏡市場」巨大鏡片篇（2011年）
  - [ZERIA新藥](../Page/ZERIA新藥.md "wikilink")「HepalizeW Sparkling」（2015年）

### 出版物

<small>（註：下面只列出2007年及以前出版的項目，其後的項目詳見
[小池的官方介紹頁](https://web.archive.org/web/20170530151942/http://www.vbp.jp/talent/rina_koike/index.htm)）</small>

#### 2006年及以前

<div class="NavFrame collapsed" style="text-align: left;">

<div class="NavHead" style="text-align: center;">

點選「顯示」展開

</div>

<div class="NavContent">

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>出版社</p></th>
<th><p>發售日</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>小學館幼稚園、小學一年生、小學二年生、小學三年生、小學四年生</p></td>
<td><p><a href="../Page/小學館.md" title="wikilink">小學館</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>、幼稚園</p></td>
<td><p><a href="../Page/講談社.md" title="wikilink">講談社</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Hanachu</p></td>
<td><p><a href="../Page/主婦之友社.md" title="wikilink">主婦之友社</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>YOUNG MAGAZINE</p></td>
<td><p>講談社</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>YOUNG GANGAN</p></td>
<td><p><a href="../Page/SQUARE_ENIX.md" title="wikilink">SQUARE ENIX</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>BOMB</p></td>
<td><p><a href="../Page/學習研究社.md" title="wikilink">學習研究社</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>月刊ASAHI藝能ENTERTAINMENT</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/德間書店.md" title="wikilink">德間書店</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>月刊CAMERAMAN</p></td>
<td><p><a href="../Page/MOTORMAGAZINE社.md" title="wikilink">MOTORMAGAZINE社</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>月刊CARTOP</p></td>
<td><p><a href="../Page/交通TIMES社.md" title="wikilink">交通TIMES社</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>pure pure</p></td>
<td><p><a href="../Page/辰巳出版.md" title="wikilink">辰巳出版</a></p></td>
<td><p>2004/03/06</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>chu-bo</p></td>
<td><p><a href="../Page/bunka社.md" title="wikilink">bunka社</a></p></td>
<td><p>2005/09/04</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>LEMONTEEN</p></td>
<td><p><a href="../Page/Bauhaus.md" title="wikilink">Bauhaus</a></p></td>
<td><p>2005/11/07</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>sho-bo</p></td>
<td><p>bunka社</p></td>
<td><p>2005/12/07</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>GRAPHY</p></td>
<td><p><a href="../Page/KK_BESTSELLERS.md" title="wikilink">KK BESTSELLERS</a></p></td>
<td><p>2006/02/10</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>memew</p></td>
<td><p><a href="../Page/近代映畫社.md" title="wikilink">近代映畫社</a></p></td>
<td><p>2006/02/22</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>sabra</p></td>
<td><p>小學館</p></td>
<td><p>2006/02/23</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>LEMONTEEN</p></td>
<td><p>Bauhaus</p></td>
<td><p>2006/03/02</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>SCHOLAR</p></td>
<td><p><a href="../Page/PickUp_Girl.md" title="wikilink">PickUp Girl</a></p></td>
<td><p>2006/04/06</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>FLASH</p></td>
<td></td>
<td><p>2006/04/11</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>pure pure Vol.36</p></td>
<td><p>辰巳出版</p></td>
<td><p>2006/05/06</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>TIA（Teen Idol Actress）</p></td>
<td></td>
<td><p>2006/05/24</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>YOUNG CHAMPION 旬感少女</p></td>
<td><p><a href="../Page/秋田書店.md" title="wikilink">秋田書店</a></p></td>
<td><p>2006/06/27</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>pure pure Vol.37</p></td>
<td><p>辰巳出版</p></td>
<td><p>2006/07/06</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>up to boy</p></td>
<td><p><a href="../Page/WANI_BOOKS.md" title="wikilink">WANI BOOKS</a></p></td>
<td><p>2006/08/23</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>pure pure Vol.38</p></td>
<td><p>辰巳出版</p></td>
<td><p>2006/09/06</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>pure pure Vol.39 （封面、首頁；共11頁相關內容）</p></td>
<td><p>辰巳出版</p></td>
<td><p>2006/11/06</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

</div>

</div>

#### 2007年

<div class="NavFrame collapsed" style="text-align: left;">

<div class="NavHead" style="text-align: center;">

點選「顯示」展開

</div>

<div class="NavContent">

| 名稱                                                       | 出版社                                                        | 發售日        |
| -------------------------------------------------------- | ---------------------------------------------------------- | ---------- |
| 月刊Magazine Great （首頁）                                    | [講談社](../Page/講談社.md "wikilink")                           | 2007/02/20 |
| Chu-Boh Vol.18 （封面、首頁）                                   | [海王社](../Page/海王社.md "wikilink")                           | 2007/03/03 |
| up to boy                                                | [WANI BOOKS](../Page/WANI_BOOKS.md "wikilink")             | 2007/02/23 |
| Girls\! （共6頁相關內容）                                        | [雙葉社](../Page/雙葉社.md "wikilink")                           | 2007/03/15 |
| G（Gravure）The Television                                 | [角川THE TELEVISION](../Page/角川THE_TELEVISION.md "wikilink") | 2007/03/28 |
| 月刊少年CHAMPION （在[北川昌弘的頁面中登場](../Page/北川昌弘.md "wikilink")） | [秋田書店](../Page/秋田書店.md "wikilink")                         | 2007/04/06 |
| PHOTO 5月號                                                | [學習研究社](../Page/學習研究社.md "wikilink")                       | 2007/04/07 |
| TV Japan 6月號                                             | [東京新聞通信社](../Page/東京新聞通信社.md "wikilink")                   | 2007/05/15 |
| MYOJO 7月號                                                | [集英社](../Page/集英社.md "wikilink")                           | 2007/05/23 |
| TV LIFE                                                  | 學習研究社                                                      | 2007/05/25 |
| CM NOW Vol.127                                           | [玄光社](../Page/玄光社.md "wikilink")                           | 2007/05/08 |
| Girls\!                                                  | 雙葉社                                                        | 2007/06/15 |
| Wink up 7月號                                              | WANI BOOKS                                                 | 2007/06/07 |
| BOMB\! 7月號                                               | 學習研究社                                                      | 2007/06/09 |
| BOMB\! （共4頁彩色相關內容）                                       | 學習研究社                                                      | 2007/08/09 |
| memew Vol.36 （共10頁彩色相關內容）                                | [近代映畫社](../Page/近代映畫社.md "wikilink")                       | 2007/08/28 |
| Chu-Boh Vol.21 （共5頁彩色相關內容及學生會會長企劃）                       | 海王社                                                        | 2007/09/03 |
| Girls\! Vol.23                                           | 雙葉社                                                        | 2007/09/15 |

</div>

</div>

### 寫真集

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>出版社</p></th>
<th><p>攝影</p></th>
<th><p>發售日</p></th>
<th><p><a href="../Page/ISBN.md" title="wikilink">ISBN</a></p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/彩文館出版.md" title="wikilink">彩文館出版</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/木村晴.md" title="wikilink">木村晴</a></p></td>
<td><p>2006/01/23</p></td>
<td><p>ISBN 4-7756-0109-1</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1年4班19號小池里奈</p></td>
<td><p><a href="../Page/ASCOM.md" title="wikilink">ASCOM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/HIROKAZU.md" title="wikilink">HIROKAZU</a></p></td>
<td><p>2006/09/29</p></td>
<td><p>ISBN 4-7762-0357-X</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>里奈日和</p></td>
<td><p><a href="../Page/竹書房.md" title="wikilink">竹書房</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/倉繁利.md" title="wikilink">倉繁利</a></p></td>
<td><p>2007/10/19</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-8124-3295-2</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>sabrina[3]</p></td>
<td><p><a href="../Page/小學館.md" title="wikilink">小學館</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/矢西誠二.md" title="wikilink">矢西誠二</a></p></td>
<td><p>2009/05/29</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-0910-3074-0</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>里奈之旅[4]</p></td>
<td><p><a href="../Page/WANI_BOOKS.md" title="wikilink">WANI BOOKS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/根本好伸.md" title="wikilink">根本好伸</a></p></td>
<td><p>2008/09/02</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-8470-4117-4</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>里奈色 4~seasons~</p></td>
<td><p><a href="../Page/學習研究社.md" title="wikilink">學習研究社</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/唐木貴央.md" title="wikilink">唐木貴央</a></p></td>
<td><p>2009/01/22</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-0540-3775-5</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>[5]</p></td>
<td><p>WANI BOOKS</p></td>
<td><p><a href="../Page/渡邊達生.md" title="wikilink">渡邊達生</a></p></td>
<td><p>2009/09/27</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-8470-4200-3</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/雙葉社.md" title="wikilink">雙葉社</a></p></td>
<td></td>
<td><p>2009/12/13</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-5753-0186-1</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>17歲[6]</p></td>
<td><p><a href="../Page/講談社.md" title="wikilink">講談社</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/藤本和典.md" title="wikilink">藤本和典</a></p></td>
<td><p>2010/09/23</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-0635-2819-0</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>畢業</p></td>
<td><p>小學館</p></td>
<td><p><a href="../Page/樂滿直城.md" title="wikilink">樂滿直城</a></p></td>
<td><p>2012/03/01</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-0910-3225-6</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p>WANI BOOKS</p></td>
<td><p><a href="../Page/中山雅文.md" title="wikilink">中山雅文</a></p></td>
<td><p>2012/09/03</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-8470-4480-9</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p>雙葉社</p></td>
<td><p>唐木貴央</p></td>
<td><p>2013/09/21</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-5753-0572-2</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>RINA REAL</p></td>
<td><p>WANI BOOKS</p></td>
<td><p><a href="../Page/桑島智輝.md" title="wikilink">桑島智輝</a></p></td>
<td><p>2014/09/10</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-8470-4669-8<br />
ISBN 978-4-8470-4684-1（亞馬遜限定封面版）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Departure</p></td>
<td><p>WANI BOOKS</p></td>
<td><p><a href="../Page/松田忠雄.md" title="wikilink">松田忠雄</a></p></td>
<td><p>2016/02/14</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-8470-4816-6<br />
ISBN 978-4-8470-4818-0（亞馬遜限定封面版）</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### Blu-ray及DVD

  - 個人Blu-ray及DVD：

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>製作公司／出版社</p></th>
<th><p>發售日</p></th>
<th><p><a href="../Page/ISBN.md" title="wikilink">ISBN</a>（同時發售的同名單行本（如有））</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/日本MEDIA_SUPPLY.md" title="wikilink">日本MEDIA SUPPLY</a></p></td>
<td><p>2004/01/16</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p>ASCOM（<a href="../Page/GOT_(出版社).md" title="wikilink">GOT</a>）</p></td>
<td><p>2006/02/22</p></td>
<td><p>ISBN 4-8608-4459-9</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/竹書房.md" title="wikilink">竹書房</a></p></td>
<td><p>2006/11/04</p></td>
<td><p>ISBN 4-8124-2926-9</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p>竹書房</p></td>
<td><p>2007/10/19</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-8124-3287-7</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/WANI_BOOKS.md" title="wikilink">WANI BOOKS</a></p></td>
<td><p>2008/11/22</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-8470-4141-9</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>里奈式 4~seasons~</p></td>
<td><p><a href="../Page/學習研究社.md" title="wikilink">學習研究社</a></p></td>
<td><p>2009/01/21</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p>WANI BOOKS</p></td>
<td><p>2009/11/08</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-8470-4209-6</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>小池里奈 RINAism♪~里奈的進化論~</p></td>
<td><p><a href="../Page/King_Records.md" title="wikilink">King Records</a></p></td>
<td><p>2011/03/09</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>JD RINA 3</p></td>
<td><p><a href="../Page/PONY_CANYON.md" title="wikilink">PONY CANYON</a></p></td>
<td><p>2012/05/02</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p>WANI BOOKS</p></td>
<td><p>2012/12/25</p></td>
<td><p>ISBN 978-4-8470-4513-4</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p>King Records</p></td>
<td><p>2013/10/23</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p>King Records</p></td>
<td><p>2015/01/14</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

  - 其他：

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>製作公司／出版社</p></th>
<th><p>發售日</p></th>
<th><p>ISBN（同時發售的同名單行本（如有））</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>美少女戰士SAILORMOON SpecialAct</p></td>
<td><p><a href="../Page/Bandai_Visual.md" title="wikilink">Bandai Visual</a></p></td>
<td><p>2004/11/26</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>手機少女～戀之課外授業～ Vol.1-6</p></td>
<td><p><a href="../Page/GAGA_COMMUNICATIONS.md" title="wikilink">GAGA COMMUNICATIONS</a></p></td>
<td><p>2008</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>網絡版 幪面超人裏KIVA ～魔界城之女王～</p></td>
<td><p><a href="../Page/東映VIDEO.md" title="wikilink">東映VIDEO</a></p></td>
<td><p>2008/12/5</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/Geneon_Entertainment.md" title="wikilink">Geneon Entertainment</a></p></td>
<td><p>2009/2/25</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### CD

  - 「美少女戰士SAILORMOON」原聲大碟（2004年6月23日、[Columbia Music
    Entertainment](../Page/Columbia_Music_Entertainment.md "wikilink")）

### 網絡

  - [戀色鉛筆之](../Page/戀色鉛筆.md "wikilink")「戀之調理實習-小池里奈」（2007年3月19日－、[doga堂](../Page/doga堂.md "wikilink")）
  - [好夏zerφ](../Page/好夏zerφ.md "wikilink")（2007年5月－、[ATREE](../Page/ATREE.md "wikilink")）
  - [網絡版 幪面超人裏KIVA
    ～魔界城之女王～](../Page/劇場版_幪面超人KIVA_魔界城之王.md "wikilink")（2008年7月11日－、[東映](../Page/東映.md "wikilink")）

### 活動

  - U-15 Live Version Vol.3（2004年1月18日）
  - [玩具反斗城嘉年華in](../Page/玩具反斗城.md "wikilink")（2004年10月10日）
  - 寫真集簽名會（2006年2月5日）
  - 第2DVD發售活動（2006年3月4日）
  - 第2寫真集活動（2006年9月30日）

### 其他

  - Official Card Collection「」（2008年、）
  - Official Card Collection「RINARD」（2011年1月、）

## 外部連結

  - [所屬事務所中的官方個人資料](https://web.archive.org/web/20170530151942/http://www.vbp.jp/talent/rina_koike/index.htm)
  - [官方博客](http://ameblo.jp/koikerina)
  - [官方粉絲會博客](http://ameblo.jp/vbp-fc/)

## 注釋

[Category:日本女演員](../Category/日本女演員.md "wikilink")
[Category:日本兒童演員](../Category/日本兒童演員.md "wikilink")
[Category:栃木縣出身人物](../Category/栃木縣出身人物.md "wikilink")
[Category:日本女性偶像](../Category/日本女性偶像.md "wikilink")

1.  從第26集起作常規演出。

2.  渡瀨恆彥及古手川祐子的女兒。

3.  為DVD雜誌式書籍。

4.  附製作花絮DVD。

5.
6.